［海賊王］如果和之國篇係卓洛打凱多就好睇

宜家路飛都十五億 岩岩又喺蛋糕篇打完兩場
和之國係咪應該俾番卓洛發揮
想睇佢單挑凱多
之後懸賞金直上10億

打完未
以前都儲下指針去下個島
依家似新世界警察多啲
我地過2年佢地先十幾日
新世界推進左唔知有冇十份一
我唔想個孫燒個結局比我

基德三人組 FULL TEAM都比凱多一個收皮
貓狗大軍打一個災害同佢D手下都分唔出勝負
而家半個草帽團+羅+貓狗要打FULL TEAM凱多
就算係契仔都唔掂啦 一陣劍都斷鳩埋

好似路飛仲做得野過D海軍

加埋隻象又夠打無?

直接一黎已經係契仔卓洛回憶點樣一刀秒左凱多

連誤會都冇直接入戲玉

咁大隻行埋去咪通晒天 未行入和之國已經比人炮轟
暫時未見到凱多嗰邊有大戰發生
即係卓洛佢地係潛入去 冇帶埋隻象
除非桃之助識命令佢叫佢STANDBY啦

卓洛點止10億,路飛hi兩野都15億

卓洛 最少14.5億啦